Objetivos planteados para la nueva versión 2017 de la aplicación MasMarcha.

Revisión de las antiguas versiones.
===================================
- Posibilidad de calcular ángulos de cadera, rodilla y tobillo. A partir de
archivos de texto, que se extraen del software Kinovea, es posible calcular
los ángulos articulares ya mencionados.
- Estos ángulos están suavizados por un filtro de Furier, de coeficientes
constantes.
- Se puede obtener medidas de resumen, como la media y desvío de la muestra
utilizada.
- Se puede detectar el cambio de fase de durante el ciclo de la marcha. *En
particular este punto se origina para un estudio presentado a un simposio en
colaboración con Ma. Belén Hidalgo (Ingeniera Biomédica).
- Presentación de dos test que dan datos muestran datos sencillos de comparación
con una muestra normal. *Igual al punto anterior.

Objetivos:
==========
- Bases de datos: se generará base de datos para poder tener acceso a
información de diversos tipos: entre ellos históricos de pacientes, valores de
media y desvío poblacional, etc.

-Interfaz responsiva: Una interfaz que donde se pueda hacer combinación de las
herramientas del procesamiento de los datos.

- Autodetección de video. Es el más ambicioso de los objetivos, se necesita un
nuevo diseño de los marcadores.
